郭嘉銓承認昨日水炮車水柱擊中記者不理想

有記者昨被水炮車水柱擊中 記協稱警員待傳媒未有改善

港島區昨日有市民聚集，警方曾經使用水炮車驅散，有記者在採訪期間，被水炮車的水柱擊中受偒。其中一名受傷的記者表示，當時身處安全島，附近沒有其他市民。記協批評，看不到前線警員對待傳媒有任何明顯改善。香港攝影記者協會表示，曾就事件聯絡警察公共關係科總警司郭嘉銓，對方承認處理方法不理想。

2020-07-02 18:13:13

永遠都係唔理想

冇㗎啦 共享大灣區榮耀

美國比人炒左告緊啦

點解冇律師幫手告謀殺

不理想好撚難聽
Hidden message: 不理想 但會繼續做 最好Fa 記者 示威者死晒

唔理想，可接受，要改善
但下次繼續

謀殺完人講句唔理想就得?

保持憤怒 不要麻木

搞到炒車死撚咗兩個佢地都只係話情有可原

兩個喎都唔叫專登？

Say個sorry都唔肯，乜撚嘢唔理想啊，on99

你老母就唔理想
你架警嫂個龜頭無車cam架？
好似屙尿三百六盲射架豬閪？
特登射就認啦你老母臭

又唔見消防車唔小心射中人

黑警話不理想，記協就只能夠譴責憤怒，次次不停loop因為黑警唔洗負責亦吹佢唔漲

警察殺人唔理想咁使唔使坐監梗係唔使啦

Reporter lives matter

射鳩你咪射鳩你囉屌你老母記協

唔理想係因為未死

可以理解

一早背棄了理想

果架水炮車 有撚曬喵準器
咁樣射個記頭 明顯既意圖謀殺 一句唔理想就咩事都無
皇軍姐係皇軍

如果係國安，佢出嚟講唔理想嘅機會都無

警甴認錯嘅話就可能要調查
所以警甴永遠唔會認錯

班藍屍接受
警察9up都過到骨
點會進步

唔撚識揸就躝啦

自己俾人打，唔幫你止血急救咋，就係仆街冚家鏟
你射鳩人，就只係一句不理想
雙重標準到咁

佢個理想就係想射死人

𣈴準晒，計好晒距離喎

可唔可以有啲新意

背棄了理想 誰人都可以

謀殺就downgrade做唔理想

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

佢未講完
應該係唔理想,下次應該射死佢,唔留活口

冇夾定係一定射示威者，做法專業

唔理想，但會繼續

唔理想 但吹咩 射你咪射你囉

唔理想
但唔會改善
繼續顏射

因為謀殺不遂 當然唔理想

咁近射頭根本就係企圖謀殺
乜撚嘢唔理想
屌你老母

唔理想，不過我專登既吹撚脹咩？
唔滿意可以去藍警會投訴，你有個警員number 先好喎，你知要number 先可以成立架啦

不理想
咁捅狗位手足係唔係都可以用做法不理想黎打官司

唔通同你講專登咩 d狗想記者死好耐啦

語言藝術
錯就係錯
乜撚野唔理想

dllm 你老母俾狗屌到啪啪聲就最理想

仲有律師幫佢
已經賠左錢Tim

記協同警員散播對政府同警員仇恨嘅訊息，拉得，秦城見

佢想講 不想理 定 不理想

開車彈射中記者: 唔理想

著住件狗衫嘅所有行為 都會自動合法

屌你老母，係咪想講射唔死記者唔理想呀
落地獄啦

唔理想？主動拉渣車果個黑警清理門戶啦

根本係故意

計哂角度精準射擊, 根本就係襲擊導致他人身體受嚴重傷害, 乜撚野唔理想, 你老豆on99 射少滴, 又或者無射落牆生左你就真係唔理想

叫佢講啲處理得理想嘅case睇下
藍絲斬人勸走嗰啲？定係將鄉黑呢頭捉嗰頭放嗰啲

已經訓斥水炮車上嘅左手邊嘅水炮

情有可原

狗：最理想應該係擊殺

明明係普通襲擊罪 蓄意傷人
一句唔理想就算

狗犯法、做錯野就唔洗拉？講句唔理想就得？

已經訓斥水炮車上左手邊嘅水炮

留係香港 比人制裁就理想

唔好意思殺咗你
嗱，我認咗錯

但係我唔會道歉亦都唔會深究
再嘈國安法拉晒你班人

射水畫面唔夠靚

唔撚洗負責 繼續射 射多啲

我地義士冇拮死你隻狗都係不理想，咁發展落去好快會有人拮死一隻，然後走到

理想情況： 下次射水唔撚好俾人影到

成句應該係, "水炮車水柱擊中記者不理想, 如果影唔撚到就好啦"!

但永遠都係咁樣9up幾句就可以比佢過到骨

幾時有記者死
睇黎冇人死
記協都係繼續9up 唔會搞大佢

下次射到癱埋死埋都係不理想

犯左國安法

紅官會同你講
警察都係高尚情操先會做出咁嘅事

唔理想=唔理你想唔想我都係照樣咁做

唔理想，下次再射過

犯國安法
等坐監

Noted

但之後都會甘樣做 你吹咩

2019 唔理想
2020 唔理想
2021 唔理想
:
2099 唔理想

咪同印尼記者個單一樣
但有牌揸警嫂既狗唔多 應該揾到黎告

做黑警負責admin都好舒服
其他部門收到投訴又要開file又要寫信
黑警永遠唔係「無可疑」或者「唔理想」就可以close file

呢兩單影得好清錯係故意攻擊記者
私人提控plx

犯法就犯法
一定要負責

唔洗講呢d晦氣說話
乜都要做咗先
律政師夠膽就介入終止聆訊

被擊中？主動攻擊下話

狗做乜都係犯法 唔駛講野

我都唔明
一個特登先做到嘅行為
點唔小心做出嚟

有冇英文news source/tweet?

唔理想就可以了事....
調番記者閃光燈閃親黑警隻眼
就告鳩佢襲警

唔理想……即係無錯？

宜家香港已去到無對錯之分

冇錯 可以點搞

唔係民選政府就唔洗對香港國民負責，香港人亦都無辦法追究，因為制度係佢地既遊戲，街頭亦都唔撚夠佢打。

冇左成年喇😤

不過會繼續

好撚準 射頭射頸 驚你唔死咁

警謊：不理想（點解未射死）

殺撚左人
不理想

不理想你老母臭系咩

不理想，但亦不改善

不理想
已訓斥
情有可原
可以理解

仲有無

記協都要交下戲嘅

警員係街上，警署，新屋嶺，太子站強暴市民，又唔理想咁話啦喎

幾時接受咗唔理想呢啲字眼
啱就啱錯就錯
用埋啲字眼淡化事件
咁都得
下次不如話「咁樣唔好嘅」

有能用咩，成日話唔理想

屌啦 到時殺咗人 都就咁唔理想啊？

唔係唔理想，係錯

Welcome to Hong Kong

停職

喂喂喂
條警狗都幫佢認埋頭
唔係唔私人檢控呀?

射完人俾人見到咪唔理想囉

100分入面拎0分 咁叫唔理想
拎到1分都已經要還神啦 含家產 你家老母生你出黎就唔理想

唔理想咁點？訓斥？都冇？

journalist lives matter
然後大量偽人出聲

講到自己係沒有最好，只有更好咁

攻擊人都不理想？

唔咩理想呀？唔係誤射喎 係特登射d記者
屌你老母死黑警

死黑警永遠唔理想

尋日義士刀仔拮狗脾就非常理想
最後一刻逃唔出班狗嘅魔掌就真係非常不理想

完。

林鄭有無去醫院探望受傷記者

打唔死梗係唔理想啦

屌你老母
唔理想呀 唔射死個記者

又訓斥

有無得私人檢控曱甴強，根本係想殺人！

唔理想

但係會繼續做

個記者仲企得返起身係唔理想
會追究返水炮車公司水炮力量不足

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

想皇軍認錯

不理想係射唔哂全部記者

幾驚你話記者情況不理想

有咩係理想？

永遠都係唔理想 班狗口頭禪

你老母生你出黎就唔理想

不你老母

未死得所以唔理想

如果係美國 警察立即停職起訴啦

公然指責警方執法不理想有冇犯國安法

射中毛漢就特首道歉，射中記者就唔理想

On9

警員被刺中都係不理想啫

又要show返清真寺果時果張水炮車圖？睇到控制室有晒瞄準畫面，根本唔存在射錯的可能性

有冇第二句炒咗度稿條友啦

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

記協自己都淨係識出聲明遺憾遺憾
自己都冇反抗思想
可以點

又乜撚嘢唔理想

不理想，照射

陳同佳唔自首好唔理想

永無做錯
做狗幾好

插親popo隻手都係唔理想

一句不理想就想脫罪？謀殺喎

手執武器亂射人 -> 唔理想

一樣冇撚用 全世界爭取乜權物權既組織都係牆頭草

我諗佢想講射得一個唔理想
全部射中先叫理想

佢嘅回應都好不理想

手足全部都唔理想

其實一直幾句：冇可疑，要改善，會訓斥，要包容…跟住所有犯錯+犯法就自圓其說但從來無改過，究竟要幾無恥先可以不斷嚟呃人呃自己…

死撚埋人都係唔理想

希望事主考慮私人檢控

毛漢嗰次水壓都無咁勁，今次係瞄頭 !

錯就錯啦唔理想

連邊個揸車都唔知，狗亦都唔會比個名你，就好似當日爆眼記者咁

你老母俾狗屌先算理想

屌你老尾咁撚黑心 想人死去證明一啲係人都知嘅事實
你仲賤過撚過啲恐怖分子

唔理想係俾人影到囉屌你

推

開完炮, 一句唔理想 唔洗負刑責 不如講句唔該謝歪

Journalist lives matter

本土恐怖主義開完炮，無恥到承認責任都唔做

點解剌客手足唔係不理想就算? 拉乜鳩?

又無事,想私人告都未必得

不理想 但繼續

收皮啦撚樣